有冇出街用斜咩袋介紹

最好係潮牌

Super X

搭單問
唔使潮牌 想好似日本漫畫揹係背上既

porter隨便一個

想要sporty 啲嘅messenger bag定斯文先
sporty 我鍾意timbuk2
custom made 嘅仲要係美國做

有個mission workshop 斜揹
有意tg me: theslowmotion

Tommy